而家個情況係咁

你唔還手, 就比黑社會打死, 當然你可以走, 但係你要走得夠快, 同埋點都會食幾棍

你還手, 好大機會比黑警叉廚你傷人, 藏械之類嘅莫需有

你想投訴 sorry 無人受理, 999 唔通, 警署落閘收工. 立法會議員疑似就係幕後黑手

點做落去, 有無個方向可以行得通